邊個再舉港獨旗一定係鬼

屌你老母

比左個理由林鄭

鬼POST > 麻煩大家唔好覆,上一頁

不推文回覆加句屌樓主老母閪亦可
多謝合作

負皮上一頁

真
連連登都無人支持港獨

屌你老母

不推文屌你老母